===Thread id: 2===
===Execution Stack===
(int a;(int b;(a = ([Integer value 2]+([Integer value 3]*[Integer value 5]));(b = (a+[Integer value 1]);print(b)))))

===Symbol Table===

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 2===
===Execution Stack===
(int b;(a = ([Integer value 2]+([Integer value 3]*[Integer value 5]));(b = (a+[Integer value 1]);print(b))))
int a

===Symbol Table===

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 2===
===Execution Stack===
(int b;(a = ([Integer value 2]+([Integer value 3]*[Integer value 5]));(b = (a+[Integer value 1]);print(b))))
int a

===Symbol Table===

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 2===
===Execution Stack===
(int b;(a = ([Integer value 2]+([Integer value 3]*[Integer value 5]));(b = (a+[Integer value 1]);print(b))))

===Symbol Table===
Key: a --> Value: [Integer value 0]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 2===
===Execution Stack===
(int b;(a = ([Integer value 2]+([Integer value 3]*[Integer value 5]));(b = (a+[Integer value 1]);print(b))))

===Symbol Table===
Key: a --> Value: [Integer value 0]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 2===
===Execution Stack===
(a = ([Integer value 2]+([Integer value 3]*[Integer value 5]));(b = (a+[Integer value 1]);print(b)))
int b

===Symbol Table===
Key: a --> Value: [Integer value 0]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 2===
===Execution Stack===
(a = ([Integer value 2]+([Integer value 3]*[Integer value 5]));(b = (a+[Integer value 1]);print(b)))
int b

===Symbol Table===
Key: a --> Value: [Integer value 0]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 2===
===Execution Stack===
(a = ([Integer value 2]+([Integer value 3]*[Integer value 5]));(b = (a+[Integer value 1]);print(b)))

===Symbol Table===
Key: b --> Value: [Integer value 0]
Key: a --> Value: [Integer value 0]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 2===
===Execution Stack===
(a = ([Integer value 2]+([Integer value 3]*[Integer value 5]));(b = (a+[Integer value 1]);print(b)))

===Symbol Table===
Key: b --> Value: [Integer value 0]
Key: a --> Value: [Integer value 0]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 2===
===Execution Stack===
(b = (a+[Integer value 1]);print(b))
a = ([Integer value 2]+([Integer value 3]*[Integer value 5]))

===Symbol Table===
Key: b --> Value: [Integer value 0]
Key: a --> Value: [Integer value 0]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 2===
===Execution Stack===
(b = (a+[Integer value 1]);print(b))
a = ([Integer value 2]+([Integer value 3]*[Integer value 5]))

===Symbol Table===
Key: b --> Value: [Integer value 0]
Key: a --> Value: [Integer value 0]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 2===
===Execution Stack===
(b = (a+[Integer value 1]);print(b))

===Symbol Table===
Key: b --> Value: [Integer value 0]
Key: a --> Value: [Integer value 17]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 2===
===Execution Stack===
(b = (a+[Integer value 1]);print(b))

===Symbol Table===
Key: b --> Value: [Integer value 0]
Key: a --> Value: [Integer value 17]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 2===
===Execution Stack===
print(b)
b = (a+[Integer value 1])

===Symbol Table===
Key: b --> Value: [Integer value 0]
Key: a --> Value: [Integer value 17]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 2===
===Execution Stack===
print(b)
b = (a+[Integer value 1])

===Symbol Table===
Key: b --> Value: [Integer value 0]
Key: a --> Value: [Integer value 17]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 2===
===Execution Stack===
print(b)

===Symbol Table===
Key: b --> Value: [Integer value 18]
Key: a --> Value: [Integer value 17]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 2===
===Execution Stack===
print(b)

===Symbol Table===
Key: b --> Value: [Integer value 18]
Key: a --> Value: [Integer value 17]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 2===
===Execution Stack===

===Symbol Table===
Key: b --> Value: [Integer value 18]
Key: a --> Value: [Integer value 17]

===File Table===

===Heap===

===Output List===
[Integer value 18]

---------------------------------------

