===Thread id: 3===
===Execution Stack===
(bool a;(int v;(a = [Boolean value true];((IF(a) THEN(v = [Integer value 2])ELSE(v = [Integer value 3]));print(v)))))

===Symbol Table===

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 3===
===Execution Stack===
(int v;(a = [Boolean value true];((IF(a) THEN(v = [Integer value 2])ELSE(v = [Integer value 3]));print(v))))
bool a

===Symbol Table===

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 3===
===Execution Stack===
(int v;(a = [Boolean value true];((IF(a) THEN(v = [Integer value 2])ELSE(v = [Integer value 3]));print(v))))
bool a

===Symbol Table===

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 3===
===Execution Stack===
(int v;(a = [Boolean value true];((IF(a) THEN(v = [Integer value 2])ELSE(v = [Integer value 3]));print(v))))

===Symbol Table===
Key: a --> Value: [Boolean value false]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 3===
===Execution Stack===
(int v;(a = [Boolean value true];((IF(a) THEN(v = [Integer value 2])ELSE(v = [Integer value 3]));print(v))))

===Symbol Table===
Key: a --> Value: [Boolean value false]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 3===
===Execution Stack===
(a = [Boolean value true];((IF(a) THEN(v = [Integer value 2])ELSE(v = [Integer value 3]));print(v)))
int v

===Symbol Table===
Key: a --> Value: [Boolean value false]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 3===
===Execution Stack===
(a = [Boolean value true];((IF(a) THEN(v = [Integer value 2])ELSE(v = [Integer value 3]));print(v)))
int v

===Symbol Table===
Key: a --> Value: [Boolean value false]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 3===
===Execution Stack===
(a = [Boolean value true];((IF(a) THEN(v = [Integer value 2])ELSE(v = [Integer value 3]));print(v)))

===Symbol Table===
Key: a --> Value: [Boolean value false]
Key: v --> Value: [Integer value 0]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 3===
===Execution Stack===
(a = [Boolean value true];((IF(a) THEN(v = [Integer value 2])ELSE(v = [Integer value 3]));print(v)))

===Symbol Table===
Key: a --> Value: [Boolean value false]
Key: v --> Value: [Integer value 0]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 3===
===Execution Stack===
((IF(a) THEN(v = [Integer value 2])ELSE(v = [Integer value 3]));print(v))
a = [Boolean value true]

===Symbol Table===
Key: a --> Value: [Boolean value false]
Key: v --> Value: [Integer value 0]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 3===
===Execution Stack===
((IF(a) THEN(v = [Integer value 2])ELSE(v = [Integer value 3]));print(v))
a = [Boolean value true]

===Symbol Table===
Key: a --> Value: [Boolean value false]
Key: v --> Value: [Integer value 0]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 3===
===Execution Stack===
((IF(a) THEN(v = [Integer value 2])ELSE(v = [Integer value 3]));print(v))

===Symbol Table===
Key: a --> Value: [Boolean value true]
Key: v --> Value: [Integer value 0]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 3===
===Execution Stack===
((IF(a) THEN(v = [Integer value 2])ELSE(v = [Integer value 3]));print(v))

===Symbol Table===
Key: a --> Value: [Boolean value true]
Key: v --> Value: [Integer value 0]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 3===
===Execution Stack===
print(v)
(IF(a) THEN(v = [Integer value 2])ELSE(v = [Integer value 3]))

===Symbol Table===
Key: a --> Value: [Boolean value true]
Key: v --> Value: [Integer value 0]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 3===
===Execution Stack===
print(v)
(IF(a) THEN(v = [Integer value 2])ELSE(v = [Integer value 3]))

===Symbol Table===
Key: a --> Value: [Boolean value true]
Key: v --> Value: [Integer value 0]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 3===
===Execution Stack===
print(v)

===Symbol Table===
Key: a --> Value: [Boolean value true]
Key: v --> Value: [Integer value 2]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 3===
===Execution Stack===
print(v)

===Symbol Table===
Key: a --> Value: [Boolean value true]
Key: v --> Value: [Integer value 2]

===File Table===

===Heap===

===Output List===

---------------------------------------

===Thread id: 3===
===Execution Stack===

===Symbol Table===
Key: a --> Value: [Boolean value true]
Key: v --> Value: [Integer value 2]

===File Table===

===Heap===

===Output List===
[Integer value 2]

---------------------------------------

